\newpage
\chapter{Общее положение}
В документации обозначение <host> - это ваш хост с путем до доректории api \\
например я разместил сайт на 192.168.1.20 \\
и положил php-файлы в директорию eko тогда моя переменная будет: \\
<host> = 192.168.1.20/eko \\
если же используются доменные имена и напрмиер мое доменное имя будет: \\
eko.mydomain.ru \\
<host> = eko.mydomain.ru \\
